粉絲心碎！D槽女神明日花綺羅傳新戀情 新歡是樂團主唱？

今年31歲的「AV天后」、「D槽女神」明日花綺羅，今年從AV界引退，花邊新聞不斷，最近再傳緋聞。網路上有人在整理明日花キララ(明日花kirara)的twitter發文和IG的限時動態，發現她疑似和EXILE的主唱SHOKICHI交往，AV達人一劍浣春秋還熱心找線索，從這些蛛絲馬跡，似乎真的證明兩人關係匪淺。

一劍浣春秋撰文表示，從社群媒體上兩人的發文看來，兩個人穿一樣的衣服，還戴一模一樣的帽子，各自拍照發文，再將時間往前推一些日期，一劍浣春秋更發現兩人出現在同一個場合的證據「第一張照片是SHOKICHI上電視於家中舉辦烤肉派對時的截圖，隨後這位歌手在受訪時說烤肉的地方現在栽種了櫻花讓他可以時時刻刻賞花有好心情，然後呢？然後明日花就在自己的Instagram放上了這個場景」。

明日花綺羅除了影片受到歡迎之外，片商為明日花綺羅發行的周邊商品亦相當特別而廣受歡迎，例如從拍攝時的內衣上剪下來製作的「肩帶卡」和強調防水、防黏材質製作的真人大小海報等等。緋聞傳出後，還有人在twitter言之鑿鑿地說撞見兩人約會，兩人似乎常常在同一個地方出現，再加上去年媒體報導明日花和某樂團主唱陷入熱戀還說兩人都是北海道出道，看起來這八卦應該不是捏造的，明日花確實有可能和SHOKICHI在談戀愛！

▲明日花綺羅疑似有新戀情，社群平台洩兩人穿衣、同場合線索。（圖／翻攝自網路）

▲明日花綺羅疑似有新戀情，社群平台洩兩人穿衣、同場合線索。（圖／翻攝自網路）

▲明日花綺羅疑似有新戀情，社群平台洩兩人穿衣、同場合線索。（圖／翻攝自網路）

▲明日花綺羅疑似有新戀情，社群平台洩兩人穿衣、同場合線索。（圖／翻攝自網路）

有咩番號推薦？

睇套女友AV起機
對住真實女友起唔到

同隻雞拍拖？ 做sp就得

變哂樣兼人品西

Version 14.7

其實越整越正 好難得

明日香係唯一一個整得好睇
深田 桃乃木整完真係唔得

老實講，想屌

有冇未整容前既相？

個嘴咁怪

已經跟唔到最update個version

最新version

上面班人又整容雞又盛
我屌晒你地個份呀
瘦底大波幼腰長腿靚樣 仲要有成億存款
我比佢當按摩棒都制

有啲似蝴蝶姐姐

未整容前都唔算差 不過當然同依家冇得比

這柴機會。。。

屌完就算 做咩沉船

唔使埋單的話又有乜所謂